利記今晚輸波，聽日香港區選一定大勝啦

利記終於諗通左，唔再陷害香港

今場一定輸

屌你老母又神秘力量No goal

炒我post

抄

就算我訓左落利記都咁話

VAR

燈得咁快

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

屌你利狗為左陷害香港，比足錢VAR幫手黑哨

聽日投走保皇都會唔計

燒山勁，定桂神勁?

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 9am

每小時留言量

詳情幫推這個

利拎英超要緊呀

死黑哨利

就快比猁吸乾香港d運

父哥好嬲，利狗睇路啊

肉酸又偷笑了

屈到。。。

玩完 建制狂掃九成議席

...